退出大灣區？莊士中國以最多15.6億人民幣出售番禺商住項目

莊士中國公布，以最多約15.64億元人民幣，出售番禺商住發展項目的在建部分。作價包括項目第三期和存貨的協定價值、建築費返還，和遞延稅項金額等。集團預計，出售所得淨額約13.29億元。

發展項目合共有三期，第三期項目佔地約9.58萬平方米，可出售樓面面積約16.3萬平方米。項目已分階段發展第三期，約8.56萬平方米的範圍正進行建築工程，並已完成住宅樓宇地庫、幼稚園及公共設施之地基工程，幼稚園上蓋工程亦已完成。第一期及第二期所有物業經已售出。

集團指，鑑於新型肺炎疫情的不確定因素，認為出售事項是集團加快取得該項目的投資及可觀盈利回報之良機，亦可於完成時獲取重大現金流入。

莊士中國和莊士機構已向聯交所申請下周二復牌。

咁樣趕住賣 有咩風？

佢之前好愛國㗎

錢同愛國

當然係揀錢